機管局向法庭發拿了臨時禁制令

機管局向法庭發出了臨時禁制令

大不了去青馬

Now news

只要唔故意阻礙機場運作
即係接機 送機 食飯都可以

禁制令內容好緊要
到底係禁止旅客以外人士進入機場定係禁止進入check in area

即係唔好阻人
但太多人接機塞爆機場就

咁咪人多塞爆佢

共產黨招數之一： 群眾鬦群眾，從而令群眾運動失民意失焦點，模糊視線

gg

咁咪人多塞爆佢囉
韓星黎都係咁架啦
唔比入既咪人多塞青馬大橋
坐爆啲巴士佢

機場管理局稱，已取得法庭臨時禁制令，禁止任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用。任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動。

去靜靜哋瘋狂AirDrop囉

唔好停 要浸入去每個部份

禁區就一定唔衝得～入左 就真係食子彈

任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動。

即係指定地方可以，係邊度？
有無法律L

(機場員工分析)對於機場怕困獸鬥，可以咁玩